支那出院病例水份有幾多？ 保守有幾多真有幾多假？

你新聞只係話出院人數，點醫完全勁少提起。
唯一成日提起都係用愛滋病藥物醫肺炎。
然後吹到自己醫療幾成功。

但睇完近排單威士忌加蜜糖醫好肺炎單新聞，
我開始覺得信支那治愈人數，
因為支那個個都鍾意飲酒，大陸酒有茅台，孖精，來老酒有xo, Hennessy

真唔係講笑

利申：我上面親戚個個屋企都放翻一兩支來老酒

可能支那死咗都當出院

運左條屍出醫院巳經係康復

頭99人，11人死亡
不過後期醫療手段有改善，應該會低返。

80人有病徵，5個入院，而家個確診+疑似 * 16 = 真寶感染數字。

你其實講翻醫得好，全世界信，但連點醫，點樣醫好都講得唔清唔楚，就算係藍屍，都唔撚信，個個藍屍出街，翻上去都戴定口罩

問題係官媒仲要on9到只播數字，同醫院病人臨記影張相話醫翻好，搵人信佢地真係有方法醫到人？ 當人弱智姐

真係依靠自身免疫力
我覺得感染人數同死亡假
醫好人數真

又冇藥醫，出得院當冇死都係自己好